【回帶】黃 毓 民 完 美 KO 主 席 曾 鈺 成

4:37

屌你老味咁快有兩隻五毛狗負皮

樓主小心俾
泛民打手未來撚啊廢
屈你係毓民打手

我的確係毓民打手

負皮毓民=五毛狗

ok

正常反五毛既~ 都睇唔過有D人係度讚美愛國永續基本法既郁撚啫~

個標題 好似藍絲 或者 愛字頭D片咁

哈哈

青年新政唔係本土派，梁天琦未做議員先做政棍，梁天琦坐五轆我就同佢和解......

教主一直好高質

講明先。我唔buy佢永續基本法呢一點

講明先我唔buy毓民永續基本法呢一點
但你隻泛民打手都唔使咁大反應嘅
驚死毓民搶走泛民啲議席噉

其實泛民攞下塊鏡照下自己喺議會既表現先啦，佢地喺議會既發言、論述、口才、氣勢、所投既票已經証明佢地既質素連佢地口中收共產黨錢既鬼都不如。

好似你大反應啲喎
人地講得果一句
你就連覆兩次，仲要又大字又貼圖

對你班五毛/泛民打手不嬲都係用大字幫你哋響朵㗎啦

蠢鳩人社狗妙爾尼爾 每次衝出嚟獻柒都係俾人瞬間收皮

in yuk man we trust

問投唔投泛民佢就叫人唔好含毓民
九唔搭八

咁你做乜要搶主？~ 你驚郁撚無議席咩？

又愛國永續基本法~
又愛做SHOW擲杯故意擲唔中人~
又要主動去同林鄭食飯合照仲要V字手~
又對本土派恩將仇報~
又要選唔到即刻變怨婦~
呢個郁撚做咁CHEAP，你都要係咁讚，我好難信你反五毛泛民係客觀囉~ 唔好怪大家認為你係郁撚打手囉

又變埋人社狗添~乜唔係泛民打手咩？ 你同關帝溝通好先LA

咁耐我淨係反五毛熱狗青山同卑鄙政棍郁撚~ 原來咁就係人社狗

負評教主都已經係五毛狗ching你咁明目張膽反熱普城好難唔係人社狗喎😢

無計LA，當年熱普城咁樣對其他派，佢地反完泛民但自己又做返同泛民一樣柋既野。
之後又咁對其他本土派恩將仇報。

熱普城呢班唯利是圖既人，但又要扮清高，好難唔反佢地喎